美國而家唔比班大陸紅二代走人！

搭非中國機咪得, 正唔正確?